全能既連登仔可以撐幾多秒?

1秒收皮

10秒

1秒拉爆支竿?

廢

要90度定點？有幾難 ？

你落公園試 拍條片上黎比連登仔睇

咁你答咗我先 就咁吊住定要90度？

用小時計 (鍵盤後面)

等睇留言: 其實唔難

只要兩手渣實
雙腳唔掂地就得

我見好多鬼仔大約都係1:20-30就頂唔住

咁點解片入面條友開頭要hold住90度曬力

轉頭試下幾多秒 片就無架啦
信就信

正常5分鐘左右？

呢個係策略
先用二頭肌用盡力hold住
再而用手臂吊住
即係你奶閪 條女多毛你都會先整走佢再奶

屌 咩比喻黎

其實唔難

啲鬼佬全部數神
分半鐘當一百秒

一野fing自己坐上去

有計錯咩

咪1分40